想拍拖有罪咩

我都係想嘗試擁有愛情 感受下咩叫愛與被愛 有錯咩成日俾朋友笑我恨拍拖 聽完好唔開心又要扮唔介意 好辛苦

我又冇呢種感覺 係成日俾人餵狗糧 放閃 仲要約唔到fd 果種感覺都好辛苦

你係女?

如果係男人既角度黎講就係狗公
如果係女就無錯了

係

甚麼叫做愛

noted

未感受過 唔撚知

我都唔知😂不如add tg一齊研究下吖😂

唔使唔開心啦
我24年A0咪又係咁過
咪照直講自己恨拍拖

咦 乜咁啱啊 我都係A0

你擺低先 我考慮吓搵唔搵你

恨拍拖咪恨拍拖囉，有乜好唔開心？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

每個人都有自己想要或者鐘意既野
無咩好介意既，拍拖好正常

啱呀 同啲frd講下就係度笑你

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

對男朋友有咩要求先

點擊此處展開激烈對話

絲打點解搵唔到男朋友？

咁啱呀 禾23a0 hehe

識唔識咩係說者無心 聽者有意